共青團製作咗一張圖 介紹歐美先會種族滅絕

依啲係幾多年前？
支那由以前到而家都玩緊種族滅絕喎

所以中國滅絕新疆人就無問題囉

一個大飢荒殺8000萬人，誰與爭峰？

知道我們的不完美，我們會犯錯，我們遭遇挫折，我們倒退，但在我們的歷史中我們所做的就是面對這些挑戰，坦承的、公開的、透明的，而不是試圖忽略他們，也不是想假裝他們不存在，或者是想把他們藏起來，有時很痛苦，有時很不堪，但每一次我們這個國家都變得更強、更好、更團結。

你輸咗俾自己：

1347年札尼別的蒙古軍隊在攻打黑海城市卡法時引發了黑死病的大規模傳播。此病約在14世紀40年代散布到整個歐洲，這場瘟疫在全世界造成了大約7500萬-2億人死亡，是人類歷史上致死人數最多的流行病

意思係「21世紀重唔輪到我」

支那人其實間接承認左自己係犯種族滅絕嗰堆人

西方歷史上有好多強姦案
所以今日某國將強姦合法化就係合理？

所謂既清朝呢
滅左人地成個準噶爾

更正：係1949-1976 年間共匪各個政治運動總共至少殺死8000萬人

中國五千年歷史大把屠殺啦講經咩

人地就係經過歷史反思唔會做同樣既錯誤 , 而唔係拎返歷史講你又做過我而家做有咩問題? 更何況講歷史你咪又係有做

嘉定三屠算唔算？
湘軍南京屠城又點計
仲有長春圍城

但中国唔係種族滅絕喎, 無差別咁大屠殺係種族平等主義

搵返幾百年前啲野來講

補充返：印弟安人大量死亡嘅主要原因唔係殺戮，而係疾病。因為發現新大陸嘅時候順手帶咗病毒過去，但印弟安人因為從來未遇過舊大陸嘅病毒，所以冇抗體

想合理化南京大屠殺 ?

咁多個國都唔夠毛澤東一個大躍進勁

平時咁鍾意講元朝話咩中国版圖去到歐洲
計殺人數又變返蒙古人

漢人比滿蒙屠撚哂未

南京啲人都幾慘，
個個都係咁

又係呢d臭蟲論

講得好，不干涉別國內政嘅中國終於想用人道主義制裁種族滅絕嘅國家，支持，快啲出手

凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲……假使世界上只有一家有臭蟲，而遭別人指摘的時候，實在也不太舒服的……最好還是希望別家也有臭蟲，而竟發現了就更好。」——《外國也有》一九三三年

咁你又知唔知就係d歐洲人特登送d天花病人用過嘅野俾d印弟安人等佢地病死，冇病死嘅再人手殺或者送去做奴隸，再唔係逼佢地同黑人生仔俾白人做奴隸，美國d黑人個樣同非洲唔同，因為美國黑人有4成都有印弟安人血統

蒙古汗國還蒙古汗國，中共還中共，兩樣野嚟。蒙古統治過中國唔代表中共同蒙古有正統關係。

呢排咁搶口

人地自己認曬啦，洗你講幾時到你中國認呀

因為滿人同漢人都係中國人

所以唔存在種族滅絕嘅問題

當地土著同歐洲白人唔係同種 所以先可以咁講

岩呀歐美啲蟲都好臭唔好移民囉

軍伐割據
死傷破500萬

鞭到支那啪啪聲，一方面嘲笑支共永遠正確，另一方面諷刺支那隱瞞，真係回應得好大體不愧係文明大國，完全將支那個種野蠻凸顯嗮出來。

支那邏輯：
哪，人哋都係咁，所以我殺人係好合理嘅

班中國人最愛嘅清乾隆皇帝 成個準噶爾滅左又唔講

毛魔呢大佬
超英趕美wor今鋪真係

其實係，如果沒做到，點解要用臭蟲論回應

你有咩資格閙我打仔，你都有打仔

噢，原來你打仔

種族滅絕都要超英趕美

然後高官仔女都係美國人加拿大人英國人

支那成日拎五千年出來講，姐係如果要追究責任可以追究返之前5000年

低級紅
高級黑

原始人痾屎都唔抆屎㗎
你班支那狗咪撚抆吖屌你

殺自己人唔計

姐係支那承認屠殺維吾爾人

頂 諗起呢條友笑死

農業放衛星
畝產五萬斤

推下自己個post先

其實歐盟制裁中共 係因為拜登兩個星期之前暫停歐美貿易戰 聯歐抗中

份文宣故意用黑底黃字
link埋香港

不過佢地啲文宣抄設計抄得好核突

由滿清滅準噶爾同改名為新疆開始 果片土地就不得安寧

即係支那自己反證返近呢幾十年得納粹同支那自己有種族滅絕

支那style

咁樣回應好有文化
唔似爛仔鬧交

果個種族未滅絕呀

支那sure要鬥歷史害死幾多人？

呢種講法好有普丁大帝陣feel

文化大革命點解唔講下

殺8000萬漢族都未滅清
唔計

有好嘢：佢係中國人
衰嘢：唔關我地事佢地唔係中國人

楊州十日，嘉定三屠嗰啲算唔算

人哋做得差 我要做得更差

大躍進餓死幾多人？

元 由中原屠殺到歐洲

五胡亂華重有幾多漢人？

長春圍城
大躍進
鬥右運動
文化大革命
六四
？？

姐係點？你殺得多人所我要殺番咁多先得？

歐美咁廢嫁，老毛大躍進+文革都唔止死咁少人啦

推畀外國睇啦

點解唔講埋所謂既「中國」歷代屠殺過幾多人?

個分別係對方認兼由得你講

相反你就打死唔認

請呢啲 你所謂中國五千年文化 屠村放火 攻城掠地 都唔知要寫幾多頁紙

人哋承認過去殺原住民.
點及得中共唔認自己屠殺自己人呀?!

又話中國有幾多千年歷史蒙古汗國又唔計

唔敢講中國屠殺

加埋唔夠支共零頭

預言會有大國版本

根本西方從來冇話自己冇問題,唔會好似中國咁死都唔認錯

十全武功喎
滅鳩人族係人生成就
我哋識條鐵

on9中共不嬲都冇歷史冇文化將蒙古汗國同元朝同中共撈埋一齊講先係將人地蒙古人講做中國人

心虛囉

納粹果part入歐洲數大陸班土著係咪基本歷史都唔識以為歐洲各國自古係歐盟一部分
拎個大躍進都唔止面條數 仲有文革

某國淨係造病毒都嬴成條街啦

翻譯推上Twitter比鬼佬睇

支那人緊係唔會滅絕啦 一係asian就比你屈做支那人

咁肺炎都唔關中國事

《大清高宗純皇帝實錄》乾隆二十四年：「此次進兵非同一般，各將厄魯特徹底剿滅，永絕根株」

温疫同殺人結果都係死人但方式完全唔同

「民殺番，即屠而賣其肉；每肉一兩值錢二十文，買者爭先恐後，頃刻而盡；煎熬其骨為膏，謂之「番膏」，價極貴。」

臭蟲論

打跛人哋，殺到人哋變成minor group先講融合團結

俾你講咗先

本來就係想講即使殺人都重未有食人，至於某個自稱五千年歷史嘅國家就.....

大饑荒慘劇｜習兩會提「三千孤兒入內蒙」 爾冬陞即拍片賀黨慶 夫子：隱惡揚善

就係因為佢哋有做過啲咁嘅嘢 先有資格做中共口中嘅人權老師

一個係病一個係反人類罪行，點比?

唔閪識啊抖你老母陰咩

乜撚野呀你條爛臭短鳩，講緊洋五毛呀，有話要你識咩

咁偉大火箭科學家為畝產萬斤背書, 偉大主席以為真係大豐收怕糧食多得濟會擺到壞而外面餓死緊人易子而食, 成件事有喜感得多

姐係間接承認自己比人落後幾個世紀?

又臭蟲論

淨係武肺 都夠喇 害到全球經濟雞毛鴨血
厲害了 我的國

啱
屠殺黎d野最驟忌種族歧視
梗係要學似毛主席
52個民族全部都要死！

中國：中國武漢肺炎 — 屠殺咗全球270萬人，屠殺仍持續中。(2019-2021)

一陣拎呢個大清帝國新疆建省嘅歷史問班小粉紅唔知佢地會點反駁呢

係事實，但係已經百年前，

但中共係宜家重做堅

老大哥的Whataboutism
當年種族隔離老大哥鬧美帝歧視係有根據的
依家黑命貴係矯枉過正

好撚慘 要用到人地幾多百年前既歷史

我近d 一個文化大革命 贏撚曬你堆廢野

好事黎，最好死多啲支支

殺自己人算唔算種族滅絕

一個大躍進就玩哂啦

殺死中囯人為全球各國利益

支那人邏輯。

人地以前閪過

所以自己依家閪都係啱既～合情合理合法

將二戰前d野攞返來講
咁不如打多次好無？

美國人地係會比人討論印第安事件，會有紀念

中國得唔得呀？可唔可以討論呀？可以呀，得一次就無命啦

估唔到今時今日仲有人玩緊臭蟲論魯迅真係睇穿哂中國人的劣根性

我無製作過

2021要計埋武漢肺炎

主要係殘體字本身好核突

仲要係自己人殺自己人，係滅緊自己人嘅族群。

屌你老尾不如計埋明清啦
人哋幾百年前做嘅嘢 大陸做得少咩

人地可以強姦 點解我唔得
你歧視我地中國係發展中國家

大同之屠 揚州十日 嘉定三屠 金華之屠 南昌之屠 同安之屠 庚寅之劫 屠蜀

根據參考[1] 剩係中共就已經害死咗六千五百萬人, 實為滅族之最

加埋都唔撚夠大躍進黎.
證明中國又贏了

禁錯負皮。

有冇英文版可以send去畀歐美人士睇?

係咪應譯做英法德文比歐洲白皮豬知佢地既罪行?

佢浮誇到似反諷

人地錯過所以依家咪學識左囉

呢條友臨尾返左美國話好後悔拍左d鳩片

完全得罪咗德國

睇下幾時玩到收唔到科

最尾其實係咪漏左張
前面呢幾張係set既..
最後出番張中國先係最勁又考第一

淨係一個中共過去一百年已經超過佢列表所有國家幾百年來總和
佢仲包埋人地病毒傳染既死亡人數
但中國武漢肺炎過去一年已經殺死差唔多300萬人

差一張中共殺既數據
證明人地好少 中國最牛逼

呢個唔係俄羅斯人?

重有唐朝滅咗人哋石國全國死剩個王子嗰壇嘢。

然後香港有班華夏撚就顧左右而言他話咩伊斯蘭先係毀滅中亞文化嘅元兇。

唔係共產黨嘅人做 關我地咩事！

長春圍城係啦掛 一個長春圍城整死65萬人

唔計數人地死幾百萬人
唔准再屈我共

全國大剿匪: 240萬人
土地改革運動: 100萬人
鎮壓反革命運動: 71.2萬人
反右運動: 140萬
夠唔夠數?